想搵番一隻2000-2003年倒的電腦橫向槍game

如題, 想搵番童年回憶, 但只得番D 記憶碎片
主要係用D 化學武器咁, 遊戲畫面都係比較陰沉, 好似D 場地係地下水渠咁
希望有巴打幫到手

Soldat

comando

Commando

thx 巴打, 但都唔係上面講果D, 再推